KC同大小姐無奬攞，以後除左愛回家，擺睇cctvb

仆街內定做馬

成日擺睇擺睇 講咗幾年都仲講緊

今年既劇完全冇睇過
靜係睇左do姐shopping

擺你老母

罷

屌你老母 會員"我唔係屈機男" 你聊完人鬥捐錢又潛水
Re: 表白完個女仔叫我出嚟結局

LIHKG @ Android